大量幫黑警洗白post！五毛黑色警報！！

成版熱門都係話唔係黑警推個細路 係班狗突然沖入商場逼到佢走頭無路呀 好心你地起吓底先再覆post啦